HA EN 護校 開始報名，入嚟交流吓 :)

有冇朋友仔準備報名啊？
我諗住寄application 過去

RN幾時

ha 7月12 dealine

😱😱😱好彩未dead

推推佢
有冇人報過/會報？

推

同問

有咩問？

唔記得左
因為我幫人問

between, 再推推，有冇人交咗報名表㗎？

警世 EN真係唔好做 做嘅嘢同RN一樣 但人工低一皮 係做就做RN 再唔係就讀ASSO 再上大學讀nursing

有無人覺得登記護士賤過地底泥

ha rn 上年開始一定要理科，我得 en 行得通

更何況，真係想幫病人人工就唔會係最介意嘅aspect，rn 等有幸收我，有幸畢業 staff 埋先諗都未遲

幫病人 佢地當你狗咁撚

其實因爲屋企人過身 先會實行去報名，你當我鍾意自殘啦

屋企人做呢行 日日返到屋企就屌班護士醫生病人正宗食屎狗

明白點解會咁講嘅

當初嘅熱誠好快就會冷卻 然後就會屌自己點解當初要入呢行

如果有呢一日，多謝你警告過我先

清屋企人做pca?

不如你試下聽朝打去問吓？
因爲我寄信嘅，應該deadline 後先開始send email (以往係寄信)

做rn en都會做到成隻狗

起碼rn人工高啲 en人工又低 又要做狗

想問下有冇人知道幾時會有確實申請既email或信？
我3日前寄左hard copy 申請表，
好驚寄失或者有甩漏

rip

[member]冇啵[
你係即刻有嘅？
我封email 冇ref. number / 咩個人資料

申請書覆函ACKNOWLEDGEMENT OF APPLICATION 已收到閣下申請報讀登記護士（普通科）訓練課程的申請書，現正詳加審閱你的申請。閣下如在2019年9月09日前仍未收到面試通知，申請可被視為未能成功。 Your application for admission to Enrolled Nurse (General) Training Programme has been received and is now being processed. If you do not receive any invitation for interview on or before 09 September 2019, you may consider your application unsuccessful. 醫院管理局 登記護士 (普通科) 訓練課程招生中心Hospital Authority Enrolled Nurse (General) Admission Centre

/member]

OU Hd試下

其實一定會比你in

15號前

之前有in 完但冇入
我見報咁多間Nurs school都有得in

睇in表現 除左養和

冇入係冇offer?仲有你有冇醫療背景/dse 高分先，因爲佢睇成績派interview

btw 呢個？呢個應該有en 牌㗎可？

我都知interview 緊要，我都諗緊點表達自己嘅passion

呢個無，有en牌係另一個ou hd

有冇part time 讀

冇

如果我用12年+19年成績去報，會唔會冇得in

睇鄉土 好似話23歲打後嘅機會就微啲

條link睇唔到

條link怪怪地，btw有牌個科叫普通科護理高級文憑

我搵搵，唔該晒

有冇寄信嘅巴絲收到email? 係咪都冇ref. No

我跟足application form既規則寄信
仲未收到reply email聽日係咪應該打去問下？

我等左5日先收到 唔使擔心

我封信8號寄嫁

你係咪都有喺鄉土留言

好奇問
30歲男, 想轉行

重有無可能BBA DEGREE
PHY CHEM BIO , PHY 唔合格

中文都F XDD

唔駛諗，meet唔到入學要求

冇呀，得連登有留言

因為我見鄉土都有人話8號寄信
下星期應該收到㗎喇，唔使咁擔心

其實我都係第一年申請，希望收我

男仔有冇機

around 1成學生係男仔，當然有

好呀，唔該你

想報2020年開個班

我邊班都冇所謂，收我就得喇
好似可以要求轉班

已dead

冇報點解你不停追post

讀完ha rn 係咪報唔到master of nursing

咪on9 la

我屋企人同fd都有報 得閒咪幫佢留意下

我都想知，應該要自己考返先註冊到
唔知igcse 嗰啲得唔得

咁Ou 有冇offer

我想問下我first係tmh third係qe
我收到interview 但係叫我去qe係咪即係我無機tmh??

你應該係報 rn 啦
應該全部qe in?

係
如果係咁就好，本身想入屯醫多

請問interview係咪email通知？我前兩日miss咗明愛電話又打唔番

係呀，建議你直接打去屯醫校務處問下。見係佢地直接處理啲Application
應該會清楚啲

呢邊都勁多人！！！

好似冇乜人報ha

留意到佢個個nursing post都會留底呢條link

其實開始interview未？
報咗咁耐仲係一啲消息都冇 有啲擔心

拎左牌做滿三年EN就ok

未 往年係搞完rn先到en 所以大約8月中左右

報到呀

有冇人知BMI吾達標做吾做到nurse
利申: 天生瘦底 但冇健康問題

淨係知你中文都唔識打就應該做唔到

中學遲過到都唔得
nursing好睇重態度

真？

有冇人St. Teresa nursing school 聽日in？

香討有人收到interview

唔係掛 幾時收到？

我個fd 28歲定唔知26歲 上年入左ha en
得1年ha文職經驗
所以大家唔洗太擔心年齡嘅問題

有個人話琴日收到email

得一個？有冇其他人收到呀

暫時未有
唔洗驚啦你咩成績報正常都有

我dse 17分+ non medical related asso degree

17分正常都有interview
ha收好多無讀過理科既人

男仔

咁你除左ha之外報多啲其他好啲

冇喇，今年淨係報到ha
不過照計唔會連interview 都冇掛

養和浸會中大都仲有得報wor 唔試埋？

養和費事啦 100個都唔知有冇一個男仔

報下名無壞 又唔收報名費
真係唔收男仔直程in都無得in,咁咪唔洗晒時間
如果佢in你咪代表有機
報啦！！！！！唔好諗

加油
我都收到，14號

你朝早定下晝
不過都係唔好自爆

下晝
你都14？

都係14

en可以升上rn既 不過比其他人用多倍effort囉

但係做乜都好, 一定要對得住良心 唔好做黑護, 出賣病人

你地係咪好早報

早啊，第二日

11號先報，會唔會冇得in

大家覺得揀法國醫院en offer好d定ha en

ha
法國=垃圾

都係入ha一定難過入法國好多

無ha offer 先考慮法國
始終法國=垃圾啊嘛

之前in過法國，比兩位面試官西返出黎
今年HA RN收咗我了

恭喜晒無入法國係好事

恭喜你我都想有ha rn讀

法國聽日已經要交三萬幾學費啦

咁無辦法啦加油

絲打你報唔到RN咩？

兩位in我嘅sister係咁jer住我嚟問
個刻真係會驚到瀨尿

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

Interview 時間係去到幾時 仲未收到

Ching 幾號交申請

我都未收到

收到interview，8月19日我係最後個日寄信，應該唔關遲寄事

我都係啵

我已經有其他offer，decline左interview其他人加油，願offer god與大家同在

我都收到interview，8/16，放完榜即日寄

Ching 8/16朝早？

1330，但我decline咗，因為已經有其他EN Offer

有帶師姐師兄知道interview 係問乜架

自己上鄉土追舊post啦，好多人share

我in既英文題目：what is the most valuable thing you have learnt at secondary school, 講2分鐘，之後追問我個樣valuable thing點apply係nursing，中文小組討論題目係未成年飲酒有咩影響和解决方案

個人認為ha十分看重你既英文表達能力，同埋小組討論有冇同組員之間互動，即係佢講一句，你要承接，唔係一句我同意你然後開新point就算，而係要加d例子，或者補充多少少，例如我個陣同組組員講到未成年飲酒既解决方案係抽樣檢查，咁我就補充應該要加埋適當懲罰，例如設罰款和再教育，從而起到阻嚇作用

同埋小組討論唔好壟斷發言，要記住係討論，唔係個人演講

我英文individual 係： what is your biggest challenge in your life? How do you overcome it?
中文group discussion 係：試討論醫護人員應否強制接種流感疫苗

自問英文表達個流利程度一般般，答案都冇咩特別。
我估我係中文同埋最尾主動問問題到拎分。
同埋感覺上兩位面試官都鐘意大家笑多啲，想大家主動啲。

今日面試嘅朋友仔係米全中？

有興

我個陣都係咁所以特登開個個新Account

重有冇人已經in左HA EN
我上次in st terasa係咁比人追住問點解DSE唔讀bio
Dse完讀business 又唔係即in nursing

好驚聽日in HA EN

今日in完第1round（EN)
- self intro
- 點解想做nurse
- nurse 要具備乜
- 如果你有小朋友， 您會比佢讀國際學校定傳統學校
*問左抗壓能力
- 咩係三高+影響

我同你問啲問題一樣！

1點15個場

我係兩點半個場in左五分鐘就出返去下年繼續努力

點解係下年

唉去追post話好似問愈耐機會愈大

岩岩識左個做HA佢比人問得都多問題，同我差唔多時間好驚冇書讀

你in左幾耐？

冇特登留意 around 10mins掛

希望有offer

我都係咁話 唉報定HA Full time jobs

有無興趣留tg交流下利申藍絲

做 ha 意思係staff 緊定係喺school 讀緊？

個種藍絲定咩

Staff

你點識嘅？
係咪都係讀呢間en school 㗎

藍字絲打

Tg:
@CHINAISKILLER

Lm

聽日in
想問下如果有en offer應該讀en定asso
(中文2左,asso係space nursing studies)

一齊in
返HA同in HA en 冇衝突

Asso既話你有冇信心攞3.幾/爆4gpa?
如果有梗係asso 因為有大學收您就直接year3
不過我唔肯定space好冇 因為我淨係知hkcc 同 cie多人收得返

唔過3係哂2年錢

原來cie都有health related asso架咩？

有信心上到 hku year1, senior year就唔太肯定啦

過3應該問題不大

咁我決定asso博一博先,是否不智?

因為我睇到係講緊GPA 3.0都有東華 rn senior year 本身中文又2咗, asso上rn應該會易d

我唔知喎
I mean asso係hkcc同cie better(不論major)

senior year nursing degree基本上hkcc Health studies同space nursing studies 獨佔

加油呀